一起身就「痾屎」，特別精神爽利！

識得痾，一定係朝早痾！

認同請分享。

呢幾日照顧病母唔得閒痾屎
啱啱肚痛痾完一大篤
精神爽利

係精神既。

你地今日痾左屎未？

朝早飲杯水去完廁所再出門口返工行步路都快啲

一早屙屎就好似係一個儀式咁。屙完嗰日個人都醒啲嘅

夜晚食完飯，朝早痾晒出黎岩岩好。

又可以以最fit體型迎接新既一日

我覺得痾屎同食嘢一樣咁享受

起身一次，食完早餐後又一次嗰啲真係世界級

有無咁多野痾

可能起身嗰嘢冇痾足
早餐後最爽

點解唔等埋食完早餐先

一起身就急

建議：

一起身飲一大杯水。

應該會叫醒大腸。

郁多d，自然痾得多d。

一take過。

Thx 不過都係鍾意痾兩次
好享受

朝早咁忙。又趕住出門喎。

失業中

痾慣左2次，之後改唔到點算

真，頭先起身痾左獲勁既，照鏡個陣都覺得自己後生左兩年

條腰都縮左幾吋

大佬唔好迫我諗咁多

痾屎真係好重要
唔明啲人點樣便秘一個月

好多女女都有便秘問題

可能一星期只去一次。

諗起都覺得慘